女人分手總係可以立即有第二個

相反男人分手多數都會自責
唔會咁快開始一段新戀情

可能d女人一早死左心

利申岩岩俾女飛

話死就死完全沒有先兆
有冇尊重過段感情

您不是孤獨的

唔太覺，我分左都可以好快有第個
巴

收皮啦 男人先係

最少我唔會短至幾日立即同第個一齊

真係欲哭無淚

男女咪一撚樣

咁姐係我個人執著
原來我唔立即搵過個係我問題

背後一路扣分你唔知姐

唉，其實男仔都會冇安全感

一係有第二個先飛你，一係成日有狗公吼住。

唉

當你傷心既時候
佢就俾第2個男人插緊
啜實哂 拔唔返出來

其實感情就係咁
唔夠成熟 唔係想結婚 就唔好同居
因為同居後再分手 個感覺更加難受
男人搵多D錢 進修下自己 變得更好
溝高2班既女人啦

你講得岩。
同居再分開就好似離婚咁撚痛

男人都可以㗎

呢頭講完自己未ready好
過幾日就有新女

屌！仲記得嗰陣分手理由係想好好讀書，過幾日就笑鳩我唔知道佢同我一齊期間同第二條女扑咗

戀愛的目的係揾個人陪下的話，又真係可以好快揾另一個。
如果想開花結果結得成婚，又真係宜了解多 d先。
大家要嘅野唔同，做法就會唔同。
冇話佢好 d 就你有問題㗎。

男女都有呢d 人啦。。

不過我係你content 入面果種男人